招團友 十二月中火車中國遊

絲打十二月中有十日假
我預大約15-24號左右 想全程坐火車去內地既幾個城市玩
地點仲未確定不過可以大家一齊商量架
有興趣既就話我知啦;)

之前有冇坐過火車? 打算坐高鐵定普通車? 臥舖定硬座?

最長試過坐30個鐘以上硬座

我應該24放到1號，諗緊去邊窮遊

預洗幾錢？

男ok?

有無得去短啲？男ok or 1男1女ok?

17至22都得閒 留個tg傾？

想join~

樓主絲打？

BTW 12 月我哋會喺黑龍江

坐過深圳上杭州臥舖 如果某d車程唔係搭過夜既話硬座都ok架

我果時去左泰國添：p

我ok呀：) 不過都係睇下行程點plan先：）

十日都唔打算用好多 我咩都食 訓既地方唔係街就得lol

利申 旅行試過訓街

你同女朋友？你會唔會怕尷尬

Yes wanna TG talk?

點解會尷尬

有D興趣，19-24號OK